今年賤種拎到冠軍，我直播JJ劈斷坑渠蓋

同場加映賤種每入一粒就加1cm 厚度

切定

紙巾你都穿唔到呀

想睇坑渠蓋夾斷JJ多d

你搵定都得

咪又係走數

佢果支針應該穿到

對隊100%贏硬既垃圾都要咁

2隊都係賤種

快

根本唔洗切，樓主開個post黎都冇意義
隊賤種8強比羅馬foul走左啦